Snel, snel of het zal te laat zijn!"
Holmes en ik snelden naar buiten en rond de hoek van het huis, met Toller haastte zich achter ons.
Er was de enorme uitgehongerde bruut, zijn zwarte snuit begraven in de keel van Rucastle, terwijl hij kronkelde en schreeuwde op de grond.
Ik rende op en blies zijn hersens uit, en het viel over met zijn scherpe witte tanden nog steeds ontmoet in de grote vouwen in zijn nek.
Met veel arbeid hebben we ze gescheiden en droeg hem, levend maar vreselijk verminkt, het huis binnen.
We hebben gelegd hem op de bank in de salon en de ontnuchterdes eruit gestuurd Toller om het nieuws aan zijn vrouw te vertellen, ik deed wat ik kon verlichten zijn pijn.
We waren allemaal om hem heen verzameld toen de deur openging ging open en een lange, uitgemergelde vrouw kwam de kamer binnen.
"Mevrouw Toller!riep Miss Hunter uit.
"Ja mevrouw.
Mr Rucastle liet me uit toen hij terugkwam voor hij ging naar je toe.
